好心啲賓妹就唔好去m記買野

買個包都咁耐
又唔諗好食乜
後面啲人就室死哂
好似從來未買過m記咁
你家鄉都有m記啦下話

計我話買胸圍好過啦係咪

用手機app買哪樓主

我要同我m記女神接觸

樓主應該上前一巴兜落去

樓主一腳踢佢屎忽啦 使乜po連登

交比你

可能問緊cam 入面條仔食咩

Haha

有冇諗過係幫少爺仔買

話知佢幫邊個買